{
  "\n    To get your API token:\n    \n    1. Go to your Missive preferences\n    2. Click the API tab  \n    3. Click \"Create a new token\"\n    4. Copy the generated token (starts with 'missive_pat-')\n    \n    Note: You need to be part of an organization subscribed to the Productive plan to generate API tokens.\n    ": "\n    To get your API token:\n    \n    1. Go to your Missive preferences\n    2. Click the API tab  \n    3. Click \"Create a new token\"\n    4. Copy the generated token (starts with 'missive_pat-')\n    \n    Note: You need to be part of an organization subscribed to the Productive plan to generate API tokens.\n    ",
  "Create Contact": "创建联系人",
  "Update Contact": "更新联系人",
  "Create Draft/Post": "创建草稿/费用",
  "Create Task": "创建任务",
  "Find Contact": "查找联系人",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Add a new contact within a specified contact book": "在指定联系人簿中添加新联系人",
  "Modify fields for an existing contact": "修改已存在联系人的字段",
  "Create a draft message or post in Missive, with option to send": "在Mistic 中创建草稿消息或帖子，并且有发送的选项",
  "Create a task that can be standalone or associated with a conversation": "创建一个可以独立或与对话关联的任务",
  "Search for contacts by text, email, name, or any contact information": "通过文本、电子邮件、名称或任何联系人信息搜索联系人",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Contact Book": "联系人书",
  "First Name": "名字",
  "Last Name": "名字",
  "Middle Name": "中间名",
  "Phonetic First Name": "拼音名字",
  "Phonetic Last Name": "姓氏拼音",
  "Phonetic Middle Name": "拼写中间名",
  "Prefix": "前缀",
  "Suffix": "Suffix",
  "Nickname": "昵称",
  "File As": "文件为",
  "Notes": "注",
  "Starred": "星标",
  "Gender": "两性平等",
  "Contact Information": "联系信息",
  "Memberships": "成员",
  "Contact": "聯繫人",
  "Move to Contact Book": "移动到联系人簿",
  "Message Type": "消息类型",
  "Subject": "议 题",
  "Message Body": "消息内容",
  "Message Configuration": "消息配置",
  "Conversation Options": "对话选项",
  "Send Immediately": "立即发送",
  "Schedule Send": "计划发送",
  "Send At (Unix Timestamp)": "发送于 (Unix时间戳)",
  "Auto Follow-up": "自动跟进。",
  "Attachments": "附件",
  "Task Type": "任务类型",
  "Task Title": "任务标题",
  "Description": "描述",
  "Task State": "任务状态",
  "Due Date": "截止日期",
  "Task Configuration": "任务配置",
  "Search Term": "搜索词",
  "Search & Filter Options": "搜索和过滤选项",
  "Result Format": "结果格式",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Select the contact book where the contact will be created": "选择联系人创建的联系人书",
  "First name of the contact": "联系人名字",
  "Last name of the contact": "联系人姓名",
  "Middle name of the contact": "联系人中间名",
  "Phonetic spelling of the first name": "拼写名字的拼写",
  "Phonetic spelling of the last name": "姓氏拼写",
  "Phonetic spelling of the middle name": "中间名称拼写",
  "Name prefix (e.g., Mr., Mrs., Dr.)": "姓名前缀(如Mr.Mrs.Dr.)",
  "Name suffix (e.g., Jr., Sr., III)": "姓名后缀(例如Jr.Sr.III)",
  "Nickname for the contact": "联系人昵称",
  "How the contact should be filed/sorted": "联系人应如何备份/排序",
  "Additional notes about the contact": "关于联系人的更多备注",
  "Whether the contact should be starred": "是否对联系人加星标",
  "Gender of the contact": "接触时的性别问题",
  "Email addresses, phone numbers, and other contact information": "电子邮件地址、电话号码和其他联系信息",
  "Organizations and groups the contact belongs to": "联系人所属的组织和组",
  "Select the contact to update": "选择要更新的联系人",
  "Move contact to a different contact book (optional)": "移动联系人到不同的联系人簿(可选)",
  "Email addresses, phone numbers, and other contact information. Note: When updating infos, all existing infos will be replaced with the ones provided here.": "电子邮件地址、电话号码和其他联系信息。注意：当更新信息时，所有现有信息将被替换为这里提供的信息。",
  "Organizations and groups the contact belongs to. Note: When updating memberships, all existing memberships will be replaced with the ones provided here.": "联系人所属的组织和群组。注意：当更新成员资格时，所有现有成员都将被此处提供的成员取代。",
  "Type of message to create": "要创建的消息类型",
  "Subject line (primarily for email)": "主题行(主要用于电子邮件)",
  "The content of your message (supports HTML for email)": "您消息的内容(支持用于电子邮件的 HTML )",
  "Configure sender, recipients, and message-specific options": "配置发送者、收件人和特定消息的选项",
  "Advanced conversation management options": "高级对话管理选项",
  "Send the draft immediately instead of saving as draft": "立即发送草稿，而不是保存为草稿",
  "Schedule the message to be sent later": "安排稍后发送的消息",
  "Unix timestamp when to send the message (required if scheduling)": "Unix 时间戳，何时发送消息(如果计划需要)",
  "Cancel scheduled send if there is a reply (requires scheduling)": "如果有回复，取消预定发送(需要计划)",
  "File attachments (up to 25 files, max 10MB total)": "文件附件 (最多25个文件，最多10MB 总计)",
  "Type of task to create": "要创建的任务类型",
  "Title of the task (max 1000 characters)": "任务标题 (最大1000个字符)",
  "Description of the task (max 10000 characters)": "任务描述(最大1000个字符)",
  "Current state of the task": "任务的当前状态",
  "Due date for the task": "任务到期日期",
  "Configure task assignment and organization based on task type": "配置基于任务类型的任务分配和组织",
  "Search across all contact information including name, email, phone, organization, custom fields, notes, etc. Leave empty to get all contacts.": "搜索所有联系人信息，包括名称、电子邮件、电话、组织、自定义字段等。留空即可获取所有联系人。",
  "Configure how to search and filter contacts": "配置如何搜索和过滤联系人",
  "How to format the returned contact data": "如何格式化返回的联系人数据",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Male": "男性：",
  "Female": "女",
  "Other": "其他",
  "Email": "电子邮件地址",
  "SMS": "短信",
  "WhatsApp": "WhatsApp",
  "Missive Live Chat": "Missive Live 聊天",
  "Custom Channel": "自定义频道",
  "Messenger": "送信者",
  "Instagram": "Instagram",
  "Standalone Task": "独立任务",
  "Conversation Subtask": "对话子任务",
  "Todo": "Todo",
  "In Progress": "进行中",
  "Closed": "已关闭",
  "Full Contact Data": "完整联系人数据",
  "Summary Only": "仅摘要",
  "Count Only": "仅计数",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "New Message": "新消息",
  "New Comment": "新评论",
  "New Contact": "新建联系人",
  "New Contact Book": "新建通讯录",
  "New Contact Group": "新建联系人组",
  "Triggers when new messages are received (email, SMS, WhatsApp, Facebook, etc.)": "收到新消息时触发(电子邮件、短信、WhatsApp、Facebook等)",
  "Triggers when new comments are added to conversations": "在对话中添加新评论时触发",
  "Triggers when new contacts are added to contact books": "当联系人添加到联系人簿中时触发",
  "Triggers when new contact books are created": "创建新联系人书时触发",
  "Triggers when new contact groups are created": "创建新联系人群组时触发",
  "Markdown": "Markdown",
  "\n## Setup Instructions\n\nTo use this trigger, you need to manually create a webhook rule in your Missive account:\n\n### 1. Access Missive Rules\n- Open Missive and go to **Settings > Rules**\n- Click **\"New incoming rule\"** or **\"New outgoing rule\"**\n\n### 2. Configure the Trigger\nChoose from these message types:\n- **Email** - Incoming email messages\n- **SMS** - Text messages  \n- **WhatsApp** - WhatsApp messages\n- **Facebook Messenger** - Facebook messages\n- **Instagram** - Instagram messages\n- **Twitter** - Twi": "\n## Setup Instructions\n\nTo use this trigger, you need to manually create a webhook rule in your Missive account:\n\n### 1. Access Missive Rules\n- Open Missive and go to **Settings > Rules**\n- Click **\"New incoming rule\"** or **\"New outgoing rule\"**\n\n### 2. Configure the Trigger\nChoose from these message types:\n- **Email** - Incoming email messages\n- **SMS** - Text messages  \n- **WhatsApp** - WhatsApp messages\n- **Facebook Messenger** - Facebook messages\n- **Instagram** - Instagram messages\n- **Twitter** - Twitter messages\n- **Missive Live Chat** - Live chat messages\n\n### 3. Add Filters (Optional)\nConfigure filters like:\n- Specific sender email addresses\n- Subject line contains text\n- Message content contains keywords\n- Organization or team scope\n\n### 4. Set Webhook Action\n1. In the **Actions** section, select **\"Webhook\"**\n2. Paste this URL in the **Webhook URL** field:\n```text\n{{webhookUrl}}\n```\n3. Set **HTTP Method** to **POST**\n4. Leave **Content Type** as **application/json**\n\n### 5. Save the Rule\n- Click **Save** to activate the webhook\n- Missive will validate your endpoint automatically\n\n---\n\n**Note:** You need admin/owner permissions and a Productive plan to create rules.\n\n**Example Use Cases:**\n- Trigger when emails from specific customers arrive\n- Process all WhatsApp messages for customer support\n- Route urgent emails (subject contains \"URGENT\") to special workflows\n- Log all social media interactions to your CRM\n      ",
  "\n## Setup Instructions\n\nTo use this trigger, you need to manually create a webhook rule in your Missive account:\n\n### 1. Access Missive Rules\n- Open Missive and go to **Settings > Rules**\n- Click **\"New incoming rule\"** or **\"New outgoing rule\"**\n\n### 2. Configure the Trigger\nIn the **When should rule trigger?** section:\n- Select **\"New comment\"** from the User actions\n\n### 3. Add Filters (Optional)\nConfigure filters like:\n- **Specific author** - Only comments from certain team members\n- **Task comments onl": "\n## Setup Instructions\n\nTo use this trigger, you need to manually create a webhook rule in your Missive account:\n\n### 1. Access Missive Rules\n- Open Missive and go to **Settings > Rules**\n- Click **\"New incoming rule\"** or **\"New outgoing rule\"**\n\n### 2. Configure the Trigger\nIn the **When should rule trigger?** section:\n- Select **\"New comment\"** from the User actions\n\n### 3. Add Filters (Optional)\nConfigure filters like:\n- **Specific author** - Only comments from certain team members\n- **Task comments only** - Only comments on tasks\n- **Content contains** - Comments with specific keywords\n- **Mentions** - When specific users are mentioned\n- **Organization scope** - Organization vs personal conversations\n\n### 4. Set Webhook Action\n1. In the **Actions** section, select **\"Webhook\"**\n2. Paste this URL in the **Webhook URL** field:\n```text\n{{webhookUrl}}\n```\n3. Set **HTTP Method** to **POST**\n4. Leave **Content Type** as **application/json**\n\n### 5. Save the Rule\n- Click **Save** to activate the webhook\n- Missive will validate your endpoint automatically\n\n---\n\n**Note:** You need admin/owner permissions and a Productive plan to create rules.\n\n**Example Use Cases:**\n- Alert managers when team members comment on critical conversations\n- Track task progress through comment notifications\n- Route comments with specific keywords to specialized workflows\n- Log team collaboration activity to project management tools\n      ",
  "\n## Setup Instructions\n\nTo use this trigger, you need to manually create a webhook rule in your Missive account:\n\n### 1. Access Missive Rules\n- Open Missive and go to **Settings > Rules**\n- Click **\"New incoming rule\"** or **\"New outgoing rule\"**\n\n### 2. Configure the Trigger\nIn the **When should rule trigger?** section:\n- Look for **\"New contact\"** or **\"Contact created\"** in the available trigger types\n- Select this option to trigger on contact creation\n\n### 3. Add Filters (Optional)\nConfigure filters lik": "\n## Setup Instructions\n\nTo use this trigger, you need to manually create a webhook rule in your Missive account:\n\n### 1. Access Missive Rules\n- Open Missive and go to **Settings > Rules**\n- Click **\"New incoming rule\"** or **\"New outgoing rule\"**\n\n### 2. Configure the Trigger\nIn the **When should rule trigger?** section:\n- Look for **\"New contact\"** or **\"Contact created\"** in the available trigger types\n- Select this option to trigger on contact creation\n\n### 3. Add Filters (Optional)\nConfigure filters like:\n- **Contact book** - Only contacts added to specific contact books\n- **Contact owner** - Only contacts assigned to specific users\n- **Has email** - Only contacts with email addresses\n- **Has phone** - Only contacts with phone numbers\n- **Organization membership** - Contacts belonging to specific organizations\n- **Starred contacts** - Only starred contacts\n\n### 4. Set Webhook Action\n1. In the **Actions** section, select **\"Webhook\"**\n2. Paste this URL in the **Webhook URL** field:\n```text\n{{webhookUrl}}\n```\n3. Set **HTTP Method** to **POST**\n4. Leave **Content Type** as **application/json**\n\n### 5. Save the Rule\n- Click **Save** to activate the webhook\n- Missive will validate your endpoint automatically\n\n---\n\n**Note:** You need admin/owner permissions and a Productive plan to create rules.\n\n**Example Use Cases:**\n- Sync new contacts to your CRM automatically\n- Send welcome emails to new business contacts\n- Add new contacts to marketing automation workflows\n- Alert sales team when new prospects are added\n- Backup contact data to external systems\n      ",
  "\n## Setup Instructions\n\nTo use this trigger, you need to manually create a webhook rule in your Missive account:\n\n### 1. Access Missive Rules\n- Open Missive and go to **Settings > Rules**\n- Click **\"New incoming rule\"** or **\"New outgoing rule\"**\n\n### 2. Configure the Trigger\nIn the **When should rule trigger?** section:\n- Look for **\"New contact book\"** or **\"Contact book created\"** in the available trigger types\n- Select this option to trigger on contact book creation\n\n### 3. Add Filters (Optional)\nConfig": "\n## Setup Instructions\n\nTo use this trigger, you need to manually create a webhook rule in your Missive account:\n\n### 1. Access Missive Rules\n- Open Missive and go to **Settings > Rules**\n- Click **\"New incoming rule\"** or **\"New outgoing rule\"**\n\n### 2. Configure the Trigger\nIn the **When should rule trigger?** section:\n- Look for **\"New contact book\"** or **\"Contact book created\"** in the available trigger types\n- Select this option to trigger on contact book creation\n\n### 3. Add Filters (Optional)\nConfigure filters like:\n- **Book owner** - Only contact books created by specific users\n- **Organization scope** - Organization vs personal contact books\n- **Book name contains** - Contact books with specific naming patterns\n\n### 4. Set Webhook Action\n1. In the **Actions** section, select **\"Webhook\"**\n2. Paste this URL in the **Webhook URL** field:\n```text\n{{webhookUrl}}\n```\n3. Set **HTTP Method** to **POST**\n4. Leave **Content Type** as **application/json**\n\n### 5. Save the Rule\n- Click **Save** to activate the webhook\n- Missive will validate your endpoint automatically\n\n---\n\n**Note:** You need admin/owner permissions and a Productive plan to create rules.\n\n**Example Use Cases:**\n- Set up automatic contact book backups when new books are created\n- Initialize contact book permissions and sharing settings\n- Notify administrators when teams create new contact databases\n- Create corresponding contact lists in external CRM systems\n- Track contact book creation for audit and compliance\n      ",
  "\n## Setup Instructions\n\nTo use this trigger, you need to manually create a webhook rule in your Missive account:\n\n### 1. Access Missive Rules\n- Open Missive and go to **Settings > Rules**\n- Click **\"New incoming rule\"** or **\"New outgoing rule\"**\n\n### 2. Configure the Trigger\nIn the **When should rule trigger?** section:\n- Look for **\"New contact group\"** or **\"Contact group created\"** in the available trigger types\n- Select this option to trigger on contact group creation\n\n### 3. Add Filters (Optional)\nCon": "\n## Setup Instructions\n\nTo use this trigger, you need to manually create a webhook rule in your Missive account:\n\n### 1. Access Missive Rules\n- Open Missive and go to **Settings > Rules**\n- Click **\"New incoming rule\"** or **\"New outgoing rule\"**\n\n### 2. Configure the Trigger\nIn the **When should rule trigger?** section:\n- Look for **\"New contact group\"** or **\"Contact group created\"** in the available trigger types\n- Select this option to trigger on contact group creation\n\n### 3. Add Filters (Optional)\nConfigure filters like:\n- **Contact book** - Only groups created in specific contact books\n- **Group type** - Organizations vs regular groups\n- **Group creator** - Only groups created by specific users\n- **Group name contains** - Groups with specific naming patterns\n\n### 4. Set Webhook Action\n1. In the **Actions** section, select **\"Webhook\"**\n2. Paste this URL in the **Webhook URL** field:\n```text\n{{webhookUrl}}\n```\n3. Set **HTTP Method** to **POST**\n4. Leave **Content Type** as **application/json**\n\n### 5. Save the Rule\n- Click **Save** to activate the webhook\n- Missive will validate your endpoint automatically\n\n---\n\n**Note:** You need admin/owner permissions and a Productive plan to create rules.\n\n**Example Use Cases:**\n- Sync new contact groups to external CRM systems\n- Set up automatic group permissions and access controls\n- Create corresponding lists in marketing automation platforms\n- Track contact organization for sales pipeline management\n- Initialize group-specific workflows and templates\n      "
}